申請del post

如題
［秋前算帳？］大家同我入來report呢條內鬼撲街！！！

thanks admin